消息指本港今日（24/1）確診維持窄幅上落 錄得約75宗個案！

我淨係想知佐敦封左兩日
驗到幾多個陽性出黎

一定唔會報

好多個仲唔衝出黎報咩
分分鐘得三四個

第七波

咁少 出發去流水響行山了

少左 可以行下廟街了

有傳林鄭應承左飲食集團老細
下星期開返夜市堂食

武肺指數唔知仲有冇得升呢

冇事啦 可以行花市lu